[AN/iOS] Fate/Grand Order[88]沖田さん大勝利ー！

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

英靈靚相介紹：

Nobu

大勝利大勝利！

沖田

極速爆post

nobu

出沖田alter既話係呢度派3pack

留名

nobu有冇keep nobu條loop聲片
貼出黎賀下佢

活動去到31號2359 咁岩先4月1愚人節 有咩玄機

走數切丁

留名 為了腳的榮耀

留明

新人留名

入咗坑兩個月 會長玩
招大腿

最平嘅聖遺物
仲有包餅

劉名

NOBU!!

見到amiami有隻中古琥珀EX沖田pvc,諗緊買唔買好,定買石等沖田alter好

新手留名

頭先仲諗緊做咩咁快爆post

留名收3pack

今次記得剔走班海豹

係咪留名就3PACK

緊係

佢上次派左
但派左比個曬命友

每人3pack

等alter先
劍而家消化唔到

新人留名..

走數既話到時你會做第二個力架

又燈

你地唔洗再留喇 已經內定左係我

biosx咁快出院咩

Lm

引CD-ROM出洞

15號晚跳住戰舞抽

抽黑狗

仲有十零日出喇 日日插住管訓係張床想死

又抽

都無星期六抽小恩算

無材料好撚慘

或者搵學妹咁抽

劍石已經全0

天草好陰公
靈壓已經完全消失
舊劍明明係新角但用分階段公告
塩川真識玩

lm

已經痴哂線
活動快來
抽男人pool既各位有咩感想

舊劍靚仔,有型
沖田已有

搞咩事
插晒喉瞓醫院咁大鑊

技都升唔到
我接受唔到練到低

劉明

ps:佢上次唔知賭乜，要派1pack，真係有派

度

留名

係唔係聽者有份

跑跑下步爆肺

你留番d錢養病好啦

出迷你nobu俾人抽吧啦

如果中沖田就好啦

無問題呀
法老左
fq石又未打過
18號抽埋小恩
有石淨抽下沖田

識得既有留名都有份 今次海豹無份架喇

仲記得當年抽沖田
彩圈金劍
出Artilla
本來仲要Artilla 起手

22號先係決戰

唔好爆第二次就得

仲記得biosx個ac就係死係沖田手上

唔記得有fq呢樣野
冇石淨係知要課金

fq係打素材

上次抽錯小恩都無機會練。
我lancer 都係升清姬算

無事既
謝安其南極爆完肺幾年都見佢無事
你應該無事既

泳裝ac?

我係bug左百幾個種火比人bam左 都係種火人既錯

身體緊要呀
呢啲野唔駛學沖田

係 買， 有小莫同清姬泳裝

果時先奇怪，點解咁快升好
罪哥仲係卡緊等

連病弱都要cos埋

留乜鬼
總之到時揀個KEEP住係PO出現既咪算

清姬好用好多
小恩唔識玩

用黎招教主魂

咁咪我囉

魔神saber

我就pass沖田

閃恩突滿 表示無悔

Saber真係用個肝升架 ，bug出黎果啲全部都用黎升哂貞德

小恩其實唔勁又唔廢咁
但無其他五星槍都OK既

下轉爆肝

本身睇技同組合都覺得好怪
但用落又無咩
最緊要變容抽到係紅+綠卡魔放
咁一套寶+雙綠卡都唔會太差

嗯，不過前面仲有2隻要升
個ac 好似蟻咁既進度，

咁多老屎忽 邊度記得哂

有無巴打知咩偏門渠道賺錢快
男 學生

爆肺好似只要放晒胸腔D氣出黎就無事的了
只係要係胸腔開個洞, 會KEEP住痛
我有個FD爆過, 佢話個時飲淡水都覺得痛
係嚴重個D先要用機器黎抽氣, 如果唔係都係由得佢慢慢自然放氣

好似係咁

小恩招投影弱化有得自己簡色都好
而家得一紅又要紅卡buff

做倉

我抽左8PACK + 換埋先得4張

BUFF 紅卡都好既
始終寶具係紅

賣屁股

地盤

留名等收三啪

靚唔靚仔先
靚仔既pm me
介紹你比肥婆做一日男友

想賣屎忽?

地盤 同倉 真係最快

去重慶大廈應該好賣得

我聽聞爆左 手尾幾長
因為穿左一次就好易再穿

講咩撚野

me由高登第1個po到宜家都係全勤

肥毒有無價

偏門

做倉,地盤,同埋拆展

三張五星禮裝同時pick up 正常人運氣係咁上下啦

見到都縮

本能寺有無死靈

我令仔牙

利伸 士郎樣

爆肺係因為個肺漏氣, 胸腔績左D氣係到, 然後就爆
爆過一次應該真係會好易番發

我爆左成個月 就係用機 應該都算嚴重果班 一開始果個星期連呼吸都痛

alter版

三月係咪開始轉運?
連續兩次無燈死到
燈舊劍, 又真係出舊劍
燈沖田, 本能寺又真係復刻

其實搵錢最快又偏門 應該係幫人課金
不過太缺德 唔多講喇

ps:詐騙google可大可小

你有咪pass

跑步都爆氣
毒撚做咩野運動啊

早日康復

毒撚就是原罪

沖田做乜無啦啦爆肺

慘

我無都想pass
呢一年出左好多劍

爆肺好似有分慢性 同 突發性, 見WIKI寫突發性GE話係無咩明顯誘因GE

繼續女帝

佢米九男神6舊腹肌
對住d mk一拳一件

自

燈定先 saber war

我咩都無做過條腸都爛晒

債台高築
堆料又堆番上去

我家的良妻狐需要卡池

有心喇咁多位 多謝哂 祝你地中到沖田

你咩都無做話 20抽2師匠

Tamamo9

毒燃啲內臟癈啲
我個胃都爛哂

種火又係到狙擊

院友

人生太短 ,出手要更大
有賭未為輸

沖田比3pack我 我幫你全家祈福牙

種火人真係好weak

IBD
問過醫生一年收得十個新症

不停狙擊me

對上一個非復刻活動係咩

聖誕貞徳(好似係)

咁情人節都有好多新野ge
成堆人送禮物都好多台詞

出咗呆b都夠啦

係咪要等animejapan 先有新活動公佈

有event 比你地打，你班月廚好應該感恩

推一下

唔係新活動 照屌

沖田活動有咩料打

最好出多次終章

我要打巴巴

你黑過墨屎就咪學人祈福啦

唔好煩子added

魔神柱好慘，不斷比我地屠殺

壞人嚟 我所地先係正義嘅一方

圖戰

黑成咁莫講話祈福 唔折福都偷笑啦

打得穿Lamda Driver當你贏

啱呀
營運垃撚圾懶過閪

Nobu Nobu

出個新活動it狗有幾難姐
係班寫手慘

有nobu寶5送 今次復刻？

euraka7 added

我更加重視個活動玩法設計

ys

留個靚名先 我係非洲黑儀(蕩漾)

B巴掛住打黑沙咁耐唔上水, 一上水就派錢

淨係重視出場人物

真係出先算
我就唔信會出

on9

I am the bone of my sword..

算把啦你

巴打，啲公仔到手係post通知我地

ＯＫ！ ＬＥＴＳ ＪＯＩＮ ＮＯＢＵ！！！！！！

Nobububububububu

你無限失業炸

走啦你種火 今鋪我主場

Drown is my body, and scoff is my blood.

Carbon is your body and ink is your blood

都成年有多 確認左小nobu係咪釘宮配未

日本仔係亞瑟王墓前抽到亞瑟

清fq先

本能寺有無秘石刷?
黑A同黑S各爭10粒秘石就30到

8月先發貨

一定係啦

我知呀，心急

same same

用fakegps飛過去抽

可以留定tg先嘅

好似無

今次好似無得上向下換

唔撚係掛

鹽川又一德政

雞毛呢 唔係有雞毛咩

睇清楚先啦盲丙

換果d唔見有雞毛

係咪有新SERVANT抽?

跑分雞毛

Fate/Grand Order

NEWSFate/GOの世界サーヴァント遊び方ギャラリーツイッター

2017.03.13

【予告】期間限定イベント「復刻:ぐだぐだ本能寺 ライト版」開催！

◆イベント開催期間◆
2017年3月15日(水) 19:00～3月31日(金) 23:59まで

◆イベント概要◆
ターミナルに突如あらわれた「ぐだぐだ本能寺」に、織田信長が参戦！

Fateぐだぐだオーダーの著者、紛らわしいＰＮでお馴染みでない経験値書き下ろしシナリオ！
もちろん、奈須きのこ(ほぼ未)監修！

イベントに参加するとイベント限定サーヴァント「★4(SR)織田信長」が、期間限定加入！
イベントクエストで獲得可能な「本能寺ポイント」を期間内に一定以上集めることで、正式加入となります！
最初で最後(？)のぐだぐだイベント、みなさん奮ってご参加ください！！

※このイベントは、2015年に開催された「ぐだぐだ本能寺」を、一部イベントアイテム交換の交換数などを調整して遊びやすくした「ライト版復刻イベント」となります。
※イベント限定サーヴァント「★4(SR)織田信長」およびイベント限定概念礼装は、2015年開催時と同様に獲得可能です。

◆参加条件◆
チュートリアルをクリアしたマスターのみが参加可能

◆お得な攻略方法･その1◆
3月16日(木) 0:00～3月30日(木) 23:59の期間、日ごとに「本能寺ポイント」が大量に獲得できるボーナスクエスト「ぐだぐだ黄金天国」が追加されます。
「ぐだぐだ黄金天国」は開放後、24時間で消滅する期間限定クエストです。
1日に1回のみ挑戦可能となります。

※「ぐだぐだ黄金天国」を開放するにはイベントクエストを「最終幕」までクリアする必要があります。

◆お得な攻略方法･その2◆
特定のサーヴァントをパーティに入れておくことで、「本能寺ポイント」の獲得量がアップします！

【対象サーヴァント】
牛若丸、エミヤ(アーチャー)、沖田総司、織田信長、クー･フーリン(ランサー)、武蔵坊弁慶、メフィストフェレス、メドゥーサ(ライダー)
※サーヴァントごとに増加量は異なります。

◆お得な攻略方法･その3◆
期間限定概念礼装を装備することで、イベント専用アイテム「平蜘蛛」「曜変天目茶碗」「九十九髪茄子」のドロップ獲得数がアップします！
また、イベント限定概念礼装を装備することで「本能寺ポイント」の獲得量がアップします！

※各クエストでのアイテムドロップ率は100％ではございませんのでご注意ください。

◆イベント限定概念礼装◆
★★★★★SSR
ぐだお
ATK 500(最大:2000) HP 0

スキル
自身のクリティカル威力を15%アップ＆宝具威力を15%アップ＋本能寺ポイントの獲得量を30%分増やす【『復刻:ぐだぐだ本能寺 ライト版』イベント期間限定】

◆霊基再臨◆
イベント期間中のイベントアイテム交換でしか手に入らない「黄金髑髏」を使って、霊基再臨を4回繰り返すと、セイントグラフに変化が！

※織田信長は、霊基再臨によるバトルキャラの見た目変化はありません。

◆イベント期間限定・概念礼装用EXPカードをゲットしよう！◆

本能寺ポイントの達成報酬として、概念礼装を大幅に強化できるEXPカードが登場します！
この機会にぜひ、お気に入りの概念礼装を強化してください！

◆報酬獲得方法◆
報酬獲得は「本能寺ポイント」が一定数以上に達するたびに、クエスト終了時に自動で行われます。
獲得可能な報酬のリストは、「イベント報酬画面」で確認できます。

◆本能寺ポイントで獲得可能なアイテム◆

【イベント限定サーヴァント】
★4(SR)「織田信長」

【イベント限定概念礼装】
★4(SR)概念礼装用EXPカード
「ノッブ」
★3(R)概念礼装用EXPカード
「おき太」

【スキル強化＆霊基再臨素材】
鳳凰の羽根
竜の逆鱗
伝承結晶

【その他のアイテム】
聖晶石
黄金の果実
QP

◆交換方法◆
交換期間：2017年3月15日(水) 19:00～4月5日(水) 13:59まで
※交換期間終了後、「平蜘蛛」「曜変天目茶碗」「九十九髪茄子」は消滅します。

ダ･ヴィンチ工房内の「イベントアイテム交換」より、イベント専用アイテムを以下のアイテムと交換できます。

◆平蜘蛛で交換可能なアイテム◆

【イベント限定概念礼装】
★5(SSR)「ぐだお」

【イベント限定霊基再臨素材】
黄金髑髏

【スキル強化＆霊基再臨素材】
蛮神の心臓
混沌の爪
無間の歯車

妖手機copy哂全部

屌啊! 我要秘石啊

煩緊刷心定爪好

冇晒劍石
其他石都就用晒

刷禮裝經

歪洛煲

頭先10左黑A招2技, 黑S招3技
弓秘石用晒, 劍石得番7粒

why not both?

兩樣都嚴重缺 心缺最多但係又痴埋蛇玉 d蛇玉多到派街坊都得

淨係想要馬蹄同燈

燈我都好缺

時間突然過得好慢

唔知點解冇哂 但係依家又冇野要用

等佢幫船長上10技

又有人開the world

明明知道唔應該再抽劍職
但見到總司就忍唔住手
有無人可以點醒我

抽左先再諗

用人地個隻

抽到咪停手囉

同自己講等下次復刻

拿 抽完先後悔同後悔無抽 都係後悔 前者你起碼多隻沖田喎

好撚多心呀

抽啦，你唔見沖田bb喊住講話帶佢返屋企咩

有沖田你又想要武藏,有武藏你又想要老母,有老母你又想要嫁王,有嫁王你又想要男劍,有男劍你又想要.....loop

屌講到必中咁
孔明5pack沉哂
白情jack子10pack最後先中

原來我燈中左本能寺

抽齊唔使煩
屌幾時再出布姐

愈講愈驚

成班惡魔
睇黎要斬手保平安

抽到中實必中架喎

狙擊惡魔

明明就一班天使

唔抽就係鬼

後者慳返d錢呢

抽唔抽係神的考驗，識唔識做就靠你了

垃圾驚課黎做咩

其實有無人研究過用visa課金係咪會貴過用MasterCard課？上網搵資料見到MasterCard個匯率係抵啲

期待今年4月1 如果呢個都復刻我以後都唔課

唔課金 咁同條咸魚有乜分別
課金滿希望 前路由我創

Ching有道理

ママが欲しい

沖田 molamola

無龍牙，不了

ching 打算大手購入？

個個都準備15號 ALL IN 沖田
我好期待睇大家抽
祝人人15號中沖田
利申 我果隻沖田陪左我年半了

註：二次創作要講明

慳得一蚊得一蚊

到底布姐幾時先出番黎比人抽

快d到15號啦

訓下啦，一醒就訓好快15號嫁啦

好 想 要 布 姐

係愛呀

刷左兩條體蛇眼寶珠1粒都冇

依家仲用唔用到尼日利亞課金法

上面收皮啦

Why not

要扮工

咪撚答

呢度有禁語

竟然
咁算啦

第一頁要加禁語,雖然無人睇

C狐BB:幾時有得出場

前幾日有個好撚串

沖田 準備好了

標題加

只求一隻
石頭已經準備好

咁咪仲揚

荷包有小小糧搞到我都好想課。。。。

agger

自從知道有隻支那腥趕moon PO狗

我見到直接無視，但總係有人管

生面口唔理算
熟既叫佢搵
熟但低能既幫佢搞

能登 癡女

差佢齊蒼銀set

最後個個

公廁黎 個個佢都鍾意

又有支那畜又有巴哈仔暴係呢個post
講咁多做咩

有分程度
廁係梅芙

課左先

準備好了

神父

我燈架囉
我連日期都燈中埋ok?

等我通知神父先

我打電話叫咸川搞的

打電話叫佢比我十抽寶5得唔得

我搞的

佢知你歐開 不了

講埋最後依句
爐石果邊已經加價
唔知依會唔會改

準備左1pack希望有未來

1 pack

1p 就想有未來

開發方自己加價姐

痴線，我玩fgo咁耐乜野五星都無中過

Copy上年 邊個唔識

有冇巴打可以貼多次個期待值出黎？

期待又有咩用

希望在明天啊嘛 其實落雨又有咩好怕喎

你1p中 唔好講出黎啊 一陣又多個教豬咁既受害者出現就入你數

知道自己有幾黑

知歐定非
歐洲最近多左好多難民，唔係好安全

天念理心流

我應該係非洲奠長級 玩左25日已經玩左6pack是否正常人

玩左幾多pack同你係咩人種無關係喎好似

貼個box黎睇下 教豬就係唔信你而

依莉雅個期有巴打課二十幾pack都冇
期待值冇用

係 我分開講姐

既然改名係燈得中嘅，等我再黎多次

見大家咁不安 我叫csor安撫下你地
利申 我隻csor陪左我成年了

邊有咁誇
好似21pack中左

幾千歲人仲係咁不xbsnawjsndnzkzksansn

我二奶

仲唔夠多咩

軍曹

我玩左5pack得隻小莫 都算非洲啊

唔好人身攻擊

水着マリーちゃんカンスト記念らくがき！

咁都叫非

你之後唔知咩事架啦

邊度非啊睇過

就黎1pack1隻都叫非

5蚊帳 刷左好耐啦 睇量下

有品啲 貼返lin先

5PACK 6隻你仲想點,
當你首抽一隻, 都仲係KEEP住1PACK1 隻
我課左百鳩幾PACK, 計番都要2.1X PACK先有一隻啊

呢度歐扮非係死罪

拉excel整左個期望值表(假設pick up機率係0.5%)
見到都係留返D錢等抽美遊BB算

所以呢度唔好亂po box

咁講，石頭帳多數刷到有三四隻五星起手
所以佢應該差唔多1pack幾兩pack 一隻

你歐d
符中...

買咗個5蚊帳起手
700幾石得一個五星 係咪正常

我玩左年半都係10隻5* 老婆寶4
正價課左廿PACK其他5PACK 都唔覺得自己非

買過900石ac無五星，係咪正常

我唔係非洲人

好耐冇見

終於有人明 我刷左11個 有5隻5星先起描

現充

新手求大腿
105,088,683

明知咁難抽仲走去課 抵啦

希望4月1復刻埋小黑 再出埋美遊

Master,岩岩加左

清

lm參加送石活動

有童貞既

愚人節

養左生咁耐終於有新野玩

btw3月14日要同小黑補3倍既魔力
唔知有冇命等到15號玩活動

又可以見翻q版卡面

下個月兒童節仲唔係復刻illya

好想屌愛歌

一定 100% 絕對會

兒童節緊係童貞啦

都寶5咗啦你

我要TAMAMO

我又屌

Who

我想斬開佢幾碌多啲

唔俾愛歌屌番轉頭都偷笑

此世全部之惡

cos住protoyupe劍屌佢應該會出哂水

蒼銀的碎片 舊劍master
proto本篇最終boss好似係

有得屌就得啦

新手求加大腿

見到我d5星全部都係精英中既精英，係咪好想加呢

成堆10分神角

開黃金劇場

OP 你玩晒啦

你真識食

伊莉雅仲差3下

阿福都有人想食 唔出奇了

仲新
你未係到9up我已經加左你

e度好多阿福教徒 你今次仆街鳥

肥矮毒柒COS 可能仲衰

係時候問升唔升阿福好

柳長街平日歐到仆街，當還息咋

呢條八婆快撚d死

卡人造人BB
同埋幾時肯強化下招3技，比直感還要廢

所以話無性遺物 抽幾pack都唔會中

阿福都唔食 冇撚野啊

正人渣 阿瑟應該斬開佢幾碌先係

如果要孔明 應該去邊抽

尼祿完剋愛歌

七星台

我覺得係寶具有副作用得黎唔夠大力 除此之外無咩大問題

倫敦塔都應該得

買二世事件簿
去時鐘塔抽可能大d 機會

五丈原應該都ok

阿福都唔食都唔知係咪男人黎

就係食阿福先係男人

佢肯開寶解既話會好返好多
不過鹽川咁鬼孤寒，應該到執都未會有
E+唯有用住黑杯配梅林/孔明玩下一發流打下Assassin Boss先

再同魔伊合作既話 想佢出女閃多D

點解完剋

SEGA沖田景品入唔入得過呢

其實好有可能
因為劇場版佢都幾多戲份

出埋潮士郎

入得過，個陣係老秋見到有就買左返黎，到而家仲日日j

明明阿福係好文明

成隻螢光色

真係出銀包又要受難

早幾日路過皆旺見到有隻唔知比人買左未

係都出美遊/美遊兄啦
幾時到安潔麗卡

唔好變黑就得

潮士郎篇

燈到唔撚出潮士郎 叻架都仲係叻架

agger

利申：已訂阿福figure

官網條本能寺tweet有成4萬retweet

好難講，見到真係要即買，唔係就要食炒價/後悔死
我到而家仲搵緊隻平d既黏土人雷姆，而家比人炒到五舊水

等apo土人

景品都會有得炒 咪玩啦

上amazon執啦

本來想一口氣爆埋機戰最終話，最後俾個班陷家剷戰艦搞到我san值歸0

唔知阿福都唔岩既人咩心態

花牌示範左，對住尼祿連愛歌都想逃走
黃金劇場又覆蓋到怪獸皇女

雖然花牌本身cult cult地

逼不得已先上網買,感覺要運好麻煩

食鳩炒價(仲要有機會食假貨)定係運

上網買坐係屋企等收貨不知幾爽

比較下先,有時係日本yahoo拍賣見到有啲特別平其實係咪都係假野

亞瑟王：終於唔係借我黎抽女女，班後人到底做乜鬼嘢

Nobu巴打你誤會啦
想illya復刻主要想改技改寶具
不過都係冇可能

係改都有排啦

原來係咁

有冇ching有追動物朋友

排下隊先啦

睇左三集

好多鯖排緊隊改勁

有追+有睇MAD

新手求加，必長玩。

所有角色未升，求curry，打本能寺。

551363488

ジャパリパーク

原來今日到南亞仔up

有興趣?

狗也不屌!

不了 做緊倉管

留石抽總司好過

新手係咪應該留石冲田

鍾意咩角色就去

無劍技石
無牙
點撚算好

係呢段冇活動既期間成功用左一百粒蘋果

抽完先諗

愛大於一切

啱啱諗住今日係拉二pick up課pack
好彩收手

想要黑貞

諗下好啦

有排等

至少愚人節

求加

你個名好鬼熟
係咪比我係其他POST屌過

周街仇家

個起手唔差啵

唔想同你討論係真。

襯家

請加加我先，好快我會玩上去。

火藥味

我為真理發聲

NOBU

唔好係度引戰

我見過呢句好多次 但係最後都失蹤

すご〜い！

求加啦，幫幫手。

我引咩戰
我都唔記得咩事
係咪SV既野黎
就算係都差唔多1季度

我係升到咁上下先上黎偷偷地mon post加人

我懷疑自己玩緊假既fgo

所以好彩
原來今日係南亞

日日係度登，終於復

總之，你覺得自己對就好了。
我就唔會同你討論，亦唔想引起咩罵戰，
因為我唔會浪費自己時間，keep住mon post，
我只是黎add人打機～

029385277
招下福教徒

冇八連雙晶同羽毛啊啊啊

加左

強國版幾時埶

bilibilii執笠個陣

咁撚臭串既你

泳裝開始每日都燈緊

已加，求加。

有冇carry 下我 玩左冇耐
283697277

SORRY囉，果時你咁惡。
講真，我想大家開開心心而已。

是擅長引戰的朋友呢

moon post=獲得遊戲最新資訊=打機用

我Moon我自豪 科科

個個新手個support list 都閃過我個個，是否悲哀

你刷個石頭帳都做到架

課金啦，咁就可以閃返人

分身其實都幾歐
d金卡仲多過正身

開分身會分薄自己運氣架

得孔明叫above mean
要練起實有難度

花生花生

叫夾到月明狐鳩打陣

ON9
上連登/高登緊係屌下人架啦
唔通下下大大咩

我就是成功的例子
有個fd課左10幾pack啲5星仲少過我

安安前大大後

都係返去巴哈好啦

教豬去左邊

我要狐呀

wadiu大家已經掛緊活動裝

當我地討伐異教徒完會出現翻 好似係

琴朝貼啲高汁龍娘J圖都唔出黎,好打極有限

我未抽到個時成日幻想夾隻孔明sup我隻童謠有幾勁幾勁
出到嚟嘅結果
利申 中個時開心左成晚

依家既ART卡隊要點砌

我要狐活動 唔係抽

可能去左ptt同巴哈搵真教友

等多幾年

都係等沖田pick up last幾日先課
睇埋17本能寺出邊隻先(同埋出咗糧)

c閃狐狸孔明

all in

C閃放邊?

有沖田有加成

想照追黑狗
但係俾個frd話基佬

咪同佢講我睇強度/基又點呀信唔信我基你

認左佢

都不知幾型

有沖田緊係追先啦 黑狗仲可以博福袋

你點知１。５沖田唔落pool

沖田威力大
引左好多人上水

緊係唔係3隻擺前排啦
最理想係空c閃個位出嚟擺打手再換人禮裝
加上c閃有出星100%,全場都可以供星

不嬲都係
本能寺個期不知幾多人

lm睇燈

又好似有道理

燈燈燈燈

一生盡是失敗而家真係好嬲屌,係未非得太耐突然反彈既後遺症?
定係個陣純粹扮慘博同情,其實本身就係咁臭串

我覺得係前者
未改名未轉ac個時我連4星都唔中多隻

想要咪抽

認真型又好用
1.5隻復仇狼王都係因為黑狗先過到

黑狗代言人 拼圖王

FF

其實我明你歐左,你中個陣曬都冇咩所謂
然後你不停地表示自己好歐令我黑人問號.jpg

寶5未呀1111

繼續儲石等新大波妹

長xxx level先算歐

分享喜悅
會盡量忍忍淨係曬我個fd

奶光又係真限定

課左2pack先追到車尾燈

061.514.067新手12月開始玩求加

留意到一公布event

呢個post就多左人

中咪中 硬係要唱通街咁 都唔知做乜鳩

又燈鬼島

冇event冇女pool冇人蒲頭是常識吧

得gay佬先會長註
利申 gay

冇錯，新大波妹先值得抽

利申儲咗一百抽等大波妹

同個熊仔一樣咁on9

中個一刻曬都fine,然而我唔會無時無刻都提醒人地我中左

個EVENT都未開始就成堆人興奮定先

我都唔知幾耐冇曬過

睇我表演啦16號

乜我有咁誇咩

隔離屋個細路又喊

燈

多左好多新手上水

又唔撚使訓

悶到乜咁邊有野好講

邊有咁多人會悶到課金

仲要全部直接post sup list

你覺得呢
我唔講啦

橙牙

登門慰問下佢

出舊劍果日未更新都第二 真係好多人悶到課金

過去敲門鬧啦
利申 夜晚對面打麻將屌過

開call抽啦到時

set音波炮炸佢

我都記得佢好撚煩

小弟冇下次

課定抽天草唔得咩

飢餓營銷

你話係咪係囉

呢個真
冇野打就手痕

但講真係呢個post你唔係老屎忽唔post sup list係無人理你
醒目啲既就會po link而唔係直接po圖

整關冇天草過唔到既做馬做大佢

天草真係

唔好咁誇是ok

果次先比我屌完佢無課好威威
BTW D生面口我先撚下佢,玩金句姐

咁我一符中黑狗再追沖田算

點樣set到冇天草就打唔贏
一開波對面99次回避1血?

無課係咪會畀人迫害

小弟生面口
唔好再屌

直接pass好過

邊有位加人姐
除非D人識/有印象姐
唔係我都係掉出黎等人加

無課唔會比人迫害
但無課又要不斷曬就會

過去拍門 等有人開門再一巴煎落去啦 補多句唔識教就咪學人生
最多加多句我聽日要番工課金抽沖田啊 抽唔到係咪你賠

佢算老屎忽啦

無課即係支那狗落香港仲要拎綜授 怨唔中五星即係怨唔夠錢一年去一次歐洲旅行

唔出聲
真毒

我咪無玩佢金句
直接開聲屌囉

agger
一蚊都冇出個比隻驚係到蠶食資源

依家d關似係所有野都過到但係天草過唔到

夠啦係咁出關欺凌天草

我無怨過架
不過用支那狗形容太極端

唔講就冇事
反正成日課完同無課差唔多

留名待笑

agger
成日見啲無課每次抽得果十至二十抽唔中就屌廢GAME
但又繼續玩

百殺夜行唔係威左次咩

到有一日中左就上黎分享喜悅
教埋你點抽卡

好耐之前有人好似話自己無課20連唔中隻限定就屌話隻game垃圾
係度俾人屌到飛天

聞西威wo 關天草乜事

淨係記得過到全力鬥技

點解會係百殺夜行

2點抽會中(笑)

尼錄祭無下修版都過到
果時有少少想要天草

特定關黎講天草係好勁

1分鐘抽1次啊

係 係對面果陣

唔知點解 我中特斯拉都好happy

現實既佢的確真係好勁

用刀劍亂舞既加州清光做聖遺物召喚!

雙PICK好撚伏

2點裸體用條脷抽

你地講嘅仆街野我全部無做過
算唔算無課界清泉

lm等起身笑

我記得有個玄學家成日上黎宣傳時間抽

正常發揮

做得英靈 有邊個現實唔勁

睇銀魂召喚得唔得...

你個名

力架

但係強度同設定不成正比

拆開巴麻美個頭做聖遺物

又係我吹奏天草既時間

單PICK都奶屎既我
雙PICK先唔會抽

雙pick up根本地獄嚟

"那好，請記下，天草退敵，只要...一人。"

一人之力， 十回之內， 不敗尼祿， 不留人頭

世人皆知我尼祿麾下猛將如雲，如果沒有萬人敵的實力，殺我何易？可是，這人類惡的計策，偏偏一切在我意料之外……如果這小子不是瘋子……恐怕他就是……一個能與呂布匹敵的怪物！

四郎……果然是時貞！戰神之名，如雷貫耳！能死於此人劍下……我……死得漂亮！

當我不必分心想女帝，專注在武力之上時 世上還有人敢誇口...

可以打敗我?

你睇下同邊個比
同埋古代>近代是常識吧

鍾意現實中個位歷史人物,所以就算fgo入面好廢jer都開心
中巴貝奇我都好開心

雙PICK UP 通常中另一隻

仲有d完全唔關事嘅走出嚟

睇到都覺得重

月費已交

我都鐘意現實嘅Tesla

好想摸條尾,有養狗就想摸啲毛

鈿鈿大師

好想要高文，對不起同力架，最好有得寶五
咁就可以換件私服喇

呢到就有個力架，仲識同你講野

真人係度啦,有咩就同佢講啦

一下壓佢做金膠

芬恩就話姐
我覺得高文同力架都可以keep喎

可以直接幫佢換衫

幫你打返

舊劍好靚仔喎

高文都叫靚仔
力架，不了

力架走呀,走呀唔好返轉頭

已經變左黑膠

上水

異教徒

明明係博愛歡樂全萬家

大愛包容

平坦既胸口先有未來

還我教主

我覺得唔關我事

同係梅林pool抽jack子一樣

每日一茄子祭祀教主

因為沖田醬既出現 又要開始追post既日子

C狐BB

終於有活動

復刻年

睇番紅A以前個寶具D劍唔同有螺絲劍果D 依家D劍把把一樣 好似木劍咁 可唔可以劍果PART換番以前果D

啱啱瞓醒終於追完post.
btw

留名

有石修

打一個鐘機戰番黎又多左幾頁

以前好柒 覺得宜家霸氣好多

個bgm滿分

不過啲劍全部一樣真係唔好睇

跟機無蝕底

阿伯做主角

套漫畫幾好睇

咩名

我跟

留名無輸蝕

懮國的莫里亞蒂

射射你

EXAID好撚正

唔錯幾好睇
係開頭十幾頁人物亂左少少

唔緊要
因為得三個重要

係

復刻都可以咁興奮

Biosx巴派3 pack石梗係興奮

飢渴既master們等左沖田成年終於都第一次復刻，化身成禽獸既佢地準備將積存已久既儲蓄灌爆個池

YES
跟機

又忍唔到手 抽左30抽

想訓又訓唔著點算好

隻黑人弓手勁唔勁

唔好咁悲觀 千里眼話左會慢慢改
係得直感真名看破繼續廢

抽沖田啦

入邪教激走咗教主之後就開始出黎曬卡？

課金

唔係囉

你都升左佢先啦
有話廢架咩

又要心臟 到底有幾多野係要心臟

社長

但係印度弓要升到30技先好用

又有機跟
留名

應唔應該係呢次event爆體力 打素材黎靈基同升技

上水留名

種火又唔半減

留多次無蝕底

用清姬BB清火種就是爽

開活動仲減乜

想升下手上D角姐

有人送3pack?

想問下舊劍寶具幾時先會有川澄把聲

一路講野個把聲咪係

唔開加速

岩岩用淨係得chin chin聲

唔好開加速

thanks 仲以為要升絆先

晒氣啦，聽多兩次你就加速架啦

咁又真係幾型既 比在我都會丁幾次
如果有中既話

加速都聽到澄川讀名架

搞咩推post推得咁快
Renew咋喎

本能寺喎

大量月廚懷抱希望，並且....

你係咪寶具無加速

腳喎

用靈一模組

沖田係正
但都J咗成年啦
利申j人地個隻

係都等沖田alter啦

Lm睇爆死

等出5星信長

魔神

唔會咁鳩屎掛咸川

係時候調轉出下

4月新一年 3月要衝業績
下個禮拜又係release600日
好大機會多個突襲pool

真係咁除咗福袋 唔會再課

信長你會唔課？

百日無pool架
但復刻light都開咁耐，先例得16&17萬屋節

課到寶5

要衝業績唔使而家先出活動啦，佢比半減我打料
我一定抽新英
而家劍果邊無野食，饑荒啊

最期待都係4月1
想睇新鯖嘅愚人節畫

那有錢 最多賤格d改名 抽沖田已經要出血

好似4月埋數
所以實出多次黑J POOL

新手表示又見證一個復刻活動 好想同班老屎忽一齊經歷新活動，抽新大波妹

唔使，直接黑沖田夠做

600日 老屎忽又可以收多20石

白スク水信長

放過我銀包

奶光級

好想抽野
會唔會出5星信長呢

燈沖田alter好過啦

咁快推到35頁

收到風 出avenger 5*信長

沖田alter

抽得靚

計我話黎緊出1.5第二章就真

沖田alter
一齊燈

fgo應該係趕緊1.5工先會咁養生 但開復刻都要拖咁耐真係太懶

本願寺連住上

布姊幾時復刻

幾時有英靈強化quest

叫佢？

近期咁多男人up 等我9up 下先~
土方+豊臣秀吉 up

出土方都好想睇下咩樣
Fate既馬嬲冇咩霸氣

唔係專用冷武器?

又燈下先
下星期出魔神saber

黃種>中東>黑

Alter alter alter 黎啦

聽日未

扮緊工渡秒如年

冇心情上堂聽書，好想快d到聽日

唔好啦，聽日MID TERM

大家忍唔到手可以抽住仔pool解悶

11點上線差唔多

至少維護到10點啦 目測

悶到課金

300日 有20粒石

賭10抽維護delay

本身話六點開，八九點開到掛

唔delay就唔係fgo啦

出埋德川家康同武田信玄啦

終於升爆埋隻jkx b職真係升死人

咁又係 上次情人節咁多朱古力煩先搞咁耐 今次應該快少少

罪哥改咗名？
Fd list 唔見左你

『』果個

係wo thx
好彩仲有

B巴好想課金咁

又黎新手問題，本能寺event開既時候，我用fd果隻有本能寺point加乘既角打，會唔會一樣有加乘？

想捐錢定想燈
燈神b唔係浪得虛名架

有
你無打過活動？

今個月頭先開始玩，唔識呀

第一頁其實好有用 不過無人睇

勁

仲有24小時多啲

邊次活動有NOBU講會出豐臣秀吉

唉 拎d錢去賭矖佢好過

仲有維修呢

咁24小時多啲啲啲啲囉

哪有咁多石

人生唔課金有咩意義

根據上經驗 d point唔洗特登刷 每日d金nobu送送下都差唔多夠數

差16條雞毛

想去睇D APP既營收排行係邊到睇?

有沖田同沒沖田個分會差好遠 一隻=100%
唔抽或者抽唔到既人 要食少少果補足

用人地隻沖田

如果刷素材基本上一定會溢出

呢個活動有冇話刷分都需要肝一肝, 番工好忙

真心想佢出

燈力放出 EX

真心想佢出就應該講埋唔出派幾多pack

呢排都連續燈中兩次而佢呢次復訂係light版 我覺得真係有機會

收到風魔神SABER係派

yes
av 4星

又係時候回下帶

當年會覺得信長性能好普通 依家有梅林真係紅卡爆擊萬歲

再講多次，萬聖節

信長一出果陣無幾多隻有類似魔王呢招技 仲要隻特攻 係果陣黎講真係一線

依家都係同親生仔紅A撞姐
但信長寶五+連寶具有3紅

月見都有light版啦又唔見有輝夜

岩岩出個陣係 但我有料升完個時已經俾班妖魔鬼怪踢左落二線

家下紅A有投影魔術其實唔會輸太多
反而千里眼100爆會仲勁過信長

紅A世界第一

如果今次信長改戰鬥模組可以叫d 小nobu出黎打人就好

信長farm就有寶五 紅A要抽
開服玩到最近先抽到寶四 但我同學已經抽到寶九要賣

寶一路過

信長打鬼島賴光嗰陣都幾好用
對面食晒所有特攻
不過用賴光打得仲快

今次追沖田可以順手追埋紅A

2星期同1星期比

成2星期都叫light，其實上次係幾耐

無狐 不了

差唔多都係兩星期

咁其實佢會light咩
唔會係少啲素材換咁仆街掛

希望light可以打少d分 上次個粒傳承結晶沒時間打

掉落率少d

可能係少啲關？同埋換得晒五張活動五星禮。

出個Pick up pool Light版，5星機率全部減半

LIGHT 掉落率

nobu nobu

咪話囉，上次萬聖節2016LIGHT都2星期，結果就係WEEK 2出2017，最後同步完
聖誕2016LIGHT都係得1星期，完左先出2017

第一個星期忍手唔手住
出新pool就in兩個pool

無tamamo堅決唔抽

三藏亂入本能寺!!

缺單體劍同女
應該會抽

大家都係和服不用分那麽細

缺女

係台灣唔食台妹
我屌你咩

毒撚食撚到女咩

上面仇人恩怨
重口仇

扮洋腸

如果有下半part 到底會出新選組定帝都組

好期待

最近抽乜死乜, 聽日要買6柚葉沖涼

唔課金不如唔好玩啦

三十歲楊姓攝影師是去年四月在網路聊天室與十七歲陳姓少女搭上線，陳女想請楊男拍美照，兩人相約摩鐵見面，拍完照後當下嘿咻，接下來再到汽車旅館、賓館及攝影師轎車內車震，一個月內發生五次性關係。
陳女事後以媽媽生氣為由，要楊男交付五十萬元和解金，否則提告性侵，楊男先後交付十七萬元現金並刷卡買八萬元單眼相機，不足款部分，陳女要求楊男寫借據。楊男籌不到錢被告妨害性自主，檢察官調查後認為兩人發生多次性關係，屬合意性交，不起訴處分。
楊男說，原本是把陳女當情侶交往，卻沒想到陳女要索討五十萬元，決定提告恐嚇取財、誣告；陳女到案供稱遭性侵，也沒恐嚇取財，全案由警方送辦。

好多時所謂性侵其實只係勞資糾紛

每日LOOP

post下舊圖先

幾多號生放送話?3月25?

訓醒一推

2個pool又點你j沖田未又係要抽 忍咩野

3月26有STAGE EVENT

邊有50萬喎，課幾pack抽隻黑沖田打丁算啦

唔知又送幾多石

使撚咩
佢屈錢,你報警

抽新pool先，新pool爆死就

琴晚番到屋企玩黑沙 差d成個post miss左

B巴身體健康 留名等出沖田alter

EVENT唔係送開十石?

會唔會有下半部呢

最近營運都陰陰濕濕咁 怕有新野最好last day先抽

阿福教徒點睇

嘩

咸川條仆街仔好鍾意玩突襲

咁畫出黎就無曬吸引力啦
畫埋個胸 平 姐係話你知係男人
個班人會J阿福完全係因為佢似女 你估真係貪佢係男人
試下畫全裸畫埋條J出黎睇下仲有無人J

我都缺

我唔缺 都會抽